有冇人同我一樣唔敢係M記食shake shake薯條

拎住包野係到shake
一黎大聲
二黎個動作成個戇鳩仔咁
好驚比人望住 好柒
仲要得自己一個食

個個都係咁shark 㗎啦
有撚人望你咩

Sorry囉

kfc個巴辣雞粒都有得shake shake
我堂食個時仲shake到好大聲，其實根本無人理你。
shake野，其實有咩好怕喎。

不嬲一條薯條一啖粉咁食

你個名 精藏睪丸